\documentclass[a4paper]{book}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{alltt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{doxygen}
\makeindex
\setcounter{tocdepth}{1}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\begin{document}
\begin{titlepage}
\vspace*{7cm}
\begin{center}
{\Large Mt77 Manual de referencia\\[1ex]\large 1.0 }\\
\vspace*{1cm}
{\large Generado por Doxygen 1.5.4}\\
\vspace*{0.5cm}
{\small Wed Jan 6 06:58:21 2010}\\
\end{center}
\end{titlepage}
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{roman}
\tableofcontents
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{arabic}
\chapter{Mt77 Indice de namespace}
\input{namespaces}
\chapter{Mt77 Índice de clases}
\input{annotated}
\chapter{Mt77 Indice de archivos}
\input{files}
\chapter{Mt77 Documentación de namespace}
\input{namespaceMt77}
\chapter{Mt77 Documentación de las clases}
\input{classcomunCasoPrueba}
\include{classDoc}
\include{classDocCasoPrueba}
\include{classEliasCasoPrueba}
\include{classEsc}
\include{unionHash__state}
\include{structltc__hash__descriptor}
\include{classNodoTrieS}
\include{classNodoTrieSCasoPrueba}
\include{classPos}
\include{classPosCasoPrueba}
\include{classRamDiscoCasoPrueba}
\include{structsha256__state}
\include{classTrieSDiscoCasoPrueba}
\chapter{Mt77 Documentación de archivos}
\input{buscador_8cpp}
\include{CasosPrueba_8hpp}
\include{comun_8cpp}
\include{comun_8hpp}
\include{comunCasoPrueba_8cpp}
\include{comunCasoPrueba_8hpp}
\include{depuraindice_8cpp}
\include{Doc_8cpp}
\include{Doc_8hpp}
\include{DocCasoPrueba_8cpp}
\include{DocCasoPrueba_8hpp}
\include{Elias_8cpp}
\include{Elias_8hpp}
\include{EliasCasoPrueba_8cpp}
\include{EliasCasoPrueba_8hpp}
\include{funzipuno_8cpp}
\include{funzipuno_8hpp}
\include{indexador_8cpp}
\include{leeHTML_8cpp}
\include{leeHTML_8hpp}
\include{leeODT_8cpp}
\include{leeODT_8hpp}
\include{leePDF_8cpp}
\include{leePDF_8hpp}
\include{leeXML_8cpp}
\include{leeXML_8hpp}
\include{Make_8inc}
\include{NodoTrieS_8cpp}
\include{NodoTrieS_8hpp}
\include{NodoTrieSCasoPrueba_8cpp}
\include{NodoTrieSCasoPrueba_8hpp}
\include{Operaciones_8cpp}
\include{Operaciones_8hpp}
\include{operaindice_8cpp}
\include{Pos_8cpp}
\include{Pos_8hpp}
\include{PosCasoPrueba_8cpp}
\include{PosCasoPrueba_8hpp}
\include{pruebaCppUnit_8cpp}
\include{RamDisco_8cpp}
\include{RamDisco_8hpp}
\include{RamDiscoCasoPrueba_8cpp}
\include{RamDiscoCasoPrueba_8hpp}
\include{sha256_8cpp}
\include{sha256_8hpp}
\include{tomsha256_8cpp}
\include{TrieSDisco_8cpp}
\include{TrieSDisco_8hpp}
\include{TrieSDiscoCasoPrueba_8cpp}
\include{TrieSDiscoCasoPrueba_8hpp}
\include{txtdeodt_8cpp}
\include{unzipuno_8cpp}
\printindex
\end{document}
